{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\". Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Ma magan palju."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"woof woof\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"V√µin olla v√§ga hea s√µber"},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"vuukima, vuukima\". Ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Mulle meeldib vees olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\". Ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Vahel kannan kella √ºmber kaela"}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pagasiruum. Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkliid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Saan ninaga p√§hkleid korjata."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib ka salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Siil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt. Mulle meeldib s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla nipsakas."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen tugev ja vapper."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma olen roheline. Elan vees ja maal. Mul on suur suu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Olen roomaja."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Jooksen v√§ga kiiresti √ºle tasandike"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Mul on k√ºlm ja m√§rg. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teha lompe"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun"},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja kollane ja kuum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran s√§ravalt"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks"},{"text":"Sa v√µid kanda p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"V√µin olla valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad"},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua"},{"text":"Sa v√µid mulle osutada"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed puudele v√§risema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su juuksed sassi ajada"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme"},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§st"},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √ºmber olen"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma ja mul on taevas palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaarja kujuga"},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne"},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind, kui p√§ike paistab p√§rast vihma"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin asjad √µhku t√µsta"},{"text":"Kohale j√µudes on ohtlik √µues olla"},{"text":"N√§en v√§lja nagu keerlev lehter."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§ikesed j√§√§pallid, mis tormi ajal taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm"},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n"},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikese ja v√§lguga"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen k√µva krahh, mida sa kuuled tormi ajal, p√§rast seda, kui sa n√§ed valguss√§hvatust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§rast v√§lku"},{"text":"Olen v√§ga vali"},{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikese ajal"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas, enne kui buumi kuulete. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Juhtun v√§ga kiiresti"},{"text":"Ô∏è Olen s√§rav ja s√§delev"},{"text":"K√µu j√§rgneb mulle"}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}